法國d巴士狗成日專登唔過前面綠燈

次次唔過埋盞綠燈